洗唔洗奶歐洲美國奶到咁,佢地根本就係好似中國咁低能

屌根本係得台灣南北韓果招係work,而家歐洲美國爆到九彩咁都要奶,英國仲話算鳩數喇我地全國中晒招就冇事,疫苗都費時諗,比左個幾月時間都冇提升到口罩同醫療資源既生產力,根本就係痴撚線。屌以後都係移民台灣算鳩數。

歐洲太和平
點同每日受中共訓練既香港、台灣比？
間接解釋埋點解歐洲咁多左膠撚

烏克蘭一D都唔和平
但係西歐班人。。。

歐洲多得班左膠，就算今次無俾肺炎滅，咪又係遲早俾伊斯蘭滅

完全同意,一係就係班white supremacy 成日覺得係亞洲人廢先中,自己白人高級人種唔會有事。

突然自豪感增大
不如承認香港同支那周圍飛傳染到全世界都係
香港咁細，已經有140幾單
外國大香港幾十倍1000幾唔到

總之我以自己中華血統為恥
唔係話唔自豪
問題係人地外國而家discriminate華人，因為講到尾始終係Chinese 傳過去

just wear a mask, stop kissing

小心又有癲狗話你五毛帶風向、破壞國際戰線

咁你仲唔死左佢投胎？

你同唔同意係亞洲人傳過去

積下陰德，講得出咁嘅說話會折福，你同你屋企人同你之後十代八代都會折福

一堆崇洋撚不願面對

白痴post，
好撚外國人都唔多關注政治，
係佢哋世界中國只係聯合國一員既未發展好既國家，

邊有咁機心同咁仆街，相信WHO有咩問題？

Trump:it is just flu
美國一定係細國喇

支那人夠因為資訊管制、中共教育由細到大洗腦先咁乞人憎啦，佢哋相信中共又有咩問題？

我以中華民族為恥
但我仍然自豪自己係香港人
問題係香港咁細，我諗除左除左台灣，
全世界都會discriminate 整個中華民族
當最後，當香港獲得民主自由，當然高興
但係全世界都spin我哋係China asshoe
仲未計如果香港最後都係失敗，咁樣更加唔值

自high唔緊要，但係要做嘢，最關鍵係要connect 全世界，支持香港，唔係煽動民族情緒，屌鳩鬼佬

好撚多年輕鬼佬唔識8964架，
美國班後生都係，
美國政府做緊咩，佢哋唔去睇架，
除非大檸樂，佢哋先會去了解政治

你講啲嘢全部都可以用喺支那人上面

而家政治好似變左一種潮流，個期興咩就講咩。好似環保平權呢d就成日講。

其實呢邊左右都好鳩，睇Fox news下面的Comment 個個都話係just another flu, everyone is overreacting

香港台灣真係百屌成材

圈到咁撚大
亞洲人
明明唔關香港人事都俾你講到關啦屌